同唔同意口罩真係比太多幻想人？

寧願快啲除口罩做返個柒頭算
而家戴住個口罩勁有內疚感。。好似欺騙咗其他人感情

想返到屋企都帶住口罩 接受唔到自己個樣原來係咁柒

寧願做返柒頭好過焗都抖唔到氣

戴得多塊面開始生暗粒

性幻想？

我地係阻止唔到人地FF架喎

但我自己都會幻想其他人

sor囉

知唔知一除口罩
毛孔焗到粗曬又多左暗粒
又腫又醜？

你個口罩印左幅大波妹既相？
定係樓主幻想人地幻想自己

我幻想人

好彩我帶咗口罩都比唔到幻想人

亞洲係
歐美反而好多好樣帶咗好柒，應該同個鼻同面骨有關，口罩cover咗好睇嘅部分

亞洲人多數得隻眼靚

戴口罩搞到我望落7左

口罩下面可能有粒帶毛嘅美人痣